陳彥霖同學獲美國政治庇護， 難道掌握重要證據？！

又啱喎
冇被拉過， 美國都批政治庇護畀兩個人?!

此外，一對香港姊弟在美國的庇護申請獲得通過。知情人、加州民運人士鄭存柱接受本台專訪時透露，美國移民局是在8月與兩人見面，本月通知他們申請獲批。廿多歲的姊姊正在工作，弟弟是陳彥霖的同學，現正攻讀大學。

二人書面回覆記者查詢時還表示，「人在異地生活由零開始，需時重新建立一切，會打工兼職餐飲業。因為疫情關係，外出活動非常有限，但會參加居美國香港人舉辦的聲援香港活動，海外香港人非常團結。」

被問到在美國異鄉渡過中秋節的心情，他們回覆「當然感到可悲和痛心，以前為香港這個地方感到自豪，現在為香港兒女身份而自豪。」最後姊弟倆人向香港的抗爭者送上祝福，「希望手足萬事小心，好好保重」。

據悉，兩姊弟曾經多次參與反修例示威，但並非運動領袖，亦沒有被警察拘捕。目前二人但仍擔心香港狀況，擔心暴露身份，故暫時不願接受訪問。

冇畀人拉過又擔心暴露身份?

咁樣合理推斷係掌握咗一d嘢， 令到美國喺兩人冇被捕 嘅情況下仍然批出政治庇護

推論正確

因為如果唔係有d咩起手， 普通冇被捕過嘅示威者都有政治庇護的話， 咁香港咪數以百萬計嘅人可以

一早都話成個死因庭都係一場戲

係有班PR狗一直幫死因庭漂白
陳彥霖男朋友,UNCLE好似完全消失左

唔一定，左膠地區野，好難預知，以前一孩政策都可以政治庇護，咁揚做乜鳩

LM

好在黑警/國安查唔到佢兩姐弟有美國簽證

美國評估過人身安全受到威脅

係囉
如果2個普通示威者, 冇被捕過, 點解會面對好大人生威脅

因為果陣唔俾生所以唔可以返去

有美國護照姐

所以揚唔揚要好小心處理囉，可能真係普通示威者，但因係陳彥霖同學，

我冇呀，你有

冇嘢唔會咁收

美國應該都認同霖係俾黑警或國安殺先會咁

推 機上人員名單公開+資料整合 - 分享自 LIHKG 討論區

公佈左先講
出少啲飛機post

A

正 又有新支線 可以繼續FF

快啲搵多啲證據支持
我地要贏

標題歧義

有美國護照做咩要政治庇護

仆街又呃移民，影衰香港人
其他手足點算

其實只要你一齊運作文宣組，就好大機會被起底屈你有罪到坐番十年

我覺得係呢個較合理

狗講開大話，你有咩證據證言其實都無用。
佢只要大聲靠嚇吠吠吠

其實聽到獲政治庇護都諗到
退一萬步黎講 就算佢地咩都唔知 淨係同彥霖係好朋友
已經成為 共狗抹殺彥林妹妹既存在 既一個威脅

佢老母係真
真係仆街嚟

根本全香港人都有威脅仲有需要其他理由嗎

應該知道的，同時比你人約談過，唔係唔駛去美帝

好大機會! 呢件事開始時候佢啲同學朋友都冇出嚟講嘢, 應該好有危險所以唔出聲.

有冇另一個可能係彥霖之前己經有因為政見被狗搞過，不過而家狗銷毀左記錄
點解狗會Target 佢真係好奇怪

我理解係審完一大輪＝ “屌，唔撚知，是鳩旦“

好一個 冇可疑嘅case

可能陳彥霖係警局輪姦案最早的受害人
而陳彥霖在生前曾向呢個女仔證實,可能係WHATAPPS錄音(現在比左
美國要求庇護)

當時狗隊班畜牲知道左就立即殺陳妹妹

同學係男同學, 個女嘅係佢家姐, 同樣都得到美國庇護

希望美國可以好好保護佢地

打錯字姐
原理都係一樣

或者係證明到香港政府係死因庭搵人造假都應該得

真
有時真係忍唔住笑

有可能保住佢2個人
之後有證據或而家已經有證據都唔怕2個人比人滅口

難民標準是：有機會被逼害。
很可能是知道不應知道的，
有機會被國安黑警滅口。

就算佢地有哂證據係手
移左民有埋庇護都唔聲既話就算吧啦

國安

你是咪on9
有美國passport洗撚申請政治庇護？

我都等緊

終於有個正常人咩都未講就打曬飛機

希望佢哋平安

Pppp

不如改名做飛機台

無錯，唔可以因為個女人pk 就唔會係彥霖阿媽，因為重有啲老母的確係仆街黎

交哂資料比另外一個國家
簽保密協議
內容由果個國家管有

Push

More

唔明同學可以掌握到D咩證實

係咪有出過庭作供？

我記得無

推

一啲都唔出奇, 佢喺尖沙咀露個面, 即場黑狗d高層淫魔喺控制室已經對佢評頭品足.

連登神探已經出動

控制室？